唔好唔記得港航財政好脆弱

當大家都focus 左去國泰內部電郵果陣
唔好唔記得港航五月時連油錢都畀唔到
如果港航因為持續既機場集會搞到資金鏈斷裂，執笠係唔出奇

除左要回機票，有機場巴絲已經講EU 要每人賠600 歐

而呢件事最 fascinating 既地方係港航一出事，因為背後既海航集團本身已經用盡子公司去做抵押，會造成骨牌效應，什麼推冧整個海航一啲都唔奇

其實海航7月已經有15億人仔債務違約
可以search 16海航02
唔知今日還左未，如果未，有人話到8月18都未找到，海航可以話玩完
Link:

最後我覺得林鄭佢地係驚海航爆煲，多過機場聲譽又或者經濟。始終送中都出得。

求求大家，盡快去換美元現鈔！

[緊急分析]法！不！責！眾！

大家千祈唔好搞到人地執笠啊

我要攬炒

自推

pushhhhhh HX byebye

唔止阿 國泰都會死埋

就好似發燒咁
病人同箘鬥suffer 到幾耐

返正題
國泰點衰都會有人拿拿聲收購
港航唔知有冇人敢掂

push

想去睇空姐, 接韓星, 正丫

到時話唔定中資入手

爆左邊有錢

點解會有人驚國泰會執

國泰要仆街嘅話
發新股 我䐚臨刻衝去入呀
咁大間拎住個航權都執

巴打好有見地
想hx收皮 支持cx

Btw有hx手足比人炒

有冇方法剩搞港航